PCCW call centre sales

想返返去做有無在職refer我 可以分一半referral bonusMKK/LCK/Tuen Mun都得

Tg pccwxnow